明居正最近訪問

大致總結一下：人權法案實質作用可能唔大，中共將繼續用黑警維穩

人權法案要有實效，如何制裁是關鍵：
1. 對香港官員可能有威嚇作用，但對中共官員，如港澳辦等人是否有足夠證據進行制裁？
2. 89之後美國曾制裁中國，將中國最惠國待遇與人權狀況挂鈎，但隨後迫於商界壓力取消
3. Trump傾向於達成貿易協議，保證連任

中共將繼續用黑警維穩：
1. 大抓捕，因爲勇武數量少，拘捕五千到一萬
2. 繼續使用暴力濫捕
3. 警黑合作，愛國人士，被自殺（攻擊落單示威者，造成戒嚴氣氛）

有心人，多謝你

岩

好灰，仲有咩可以做
肉隨鉆板上

同中共鬥命長
中共擺到明就係同你磨爛席，打長期消耗戰
我地同樣要做好打長期消耗戰的準備

好多和理非攻擊手段都未用到極緻
比如罷買，而家有一間鋪頭執未？
可以定個共同的目標商店，搞垮一閒先

改變抗爭方式，等佢不能逮捕咁多人
有心人參與選舉
繼續對外appeal
因為經濟下滑同美中貿易，將來中共政治實力有機會再削弱

無錯，打消耗戰最緊要係保持有生力量，敵進我退

對家玩白色恐怖，我地都可以玩：如果夠膽襲警玩痲包袋當然好；
但我地點解唔做場戯，搞點茄汁，揾人著套警服，拍張黑警受襲相，擺上網廣傳？傳下傳下就有樣學樣

外文文宣繼續煲中國威脅論同Chinazi